應該要強制執行安心出行app

政府應該立法強制所有參加左而個計劃嘅場所
一定要啲人掃完個QR code先準入去
如果唔係就齊齊犯法

放便我地見到可以掉頭走